大家覺得費明奴(舊祖連頓)定係賓斯騳(舊費明奴)勁啲？

佢兩個都算做波＋連接能力一線嘅前鋒球員

奴哥=
馬哥=

（驫-馬）字点打

dú

佢打拼音

賓周馬啦，識勒索又肯做下把位夾牙朗

你点知

牙奴都肯做下把位夾沙拿

你甩P冇人識你呀

我係你公司做it

覺得樓主on99

賓斯麻完勝

賓識入埋波 投賓

沙拿咁叉廢都比人喂到成廿球 一睇就知邊個勁